# 9º ano
Nessa página vocês encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens são feitas em dias específicos da semana

**Segunda-feira**

- [Matemática](https://padlet.com/mkmdeoliveira/7u4ygwfrq7a1ji2i)
- [História](https://padlet.com/daianycrdemedeiros/9AnoHistoria)

**Terça-feira**

- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/g0dfn40hmi1okbcz)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/melquiadessupervisorpibid/9qql5nf8ctymqaiv)

**Quarta-feira**

- [Artes](https://padlet.com/edbergon/fkb7g9wlamevioky)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/h5zgl4w45ommg67o)

**Quinta-feira**

- [Inglês](https://padlet.com/leodobrasilprof/pqad3xfcf481kovm)
- [Geografia](https://padlet.com/HudsonEmanoel/9anogeo)

**Sexta-feira**

- [Educação Física](https://padlet.com/kallinemiranda/ef9anojosafa)

**Sábado**

- [Sala de Leitura](https://padlet.com/fredericohorie/Leitura9ano)
- [Sala  de Recursos Multifuncional](https://padlet.com/fredericohorie/swxwpjj8uu9nzgyz)

## Reinserção 8º ano

Para os alunos em reinserção, as atividades de cada disciplina podem ser acessadas pelos links abaixo:

- [Artes](https://padlet.com/fredericohorie/ldthid681l9q2f5w)
- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/5h861htaocdcgevj)
- [Educação Física](https://padlet.com/fredericohorie/uiz9zfvqtlvsdkqz)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/fredericohorie/q6ge9kv9cgnnaknj)
- [Geografia](https://padlet.com/fredericohorie/reinsercao8anogeo)
- [História](https://padlet.com/fredericohorie/q4p30fvyhmlrgwb8)
- [Inglês](https://padlet.com/fredericohorie/wz85v4iqx0grwjbt)
- [Matemática](https://padlet.com/fredericohorie/82p3gr6x7o8lwhus)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/4a3nnd4w8xm7ofy)

